Project tugas akhir game mata kuliah Jaringan Komputer

Game ini adalah game fighting yang dapat dimainkan oleh 2 orang.
Project ini menggunakan node.js sebagai server dan menggunakan Unity untuk membuat client game 